<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Luis Villegas</title>
    <link>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Luis Villegas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi primer POST creado desde GitHub</title>
      <link>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola, estoy emocionado por la creaci칩n de un post en mi blog de GoHugo, me parece una excelente herramienta y no puedo esperar para aprender m치s sobre ella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Espero aprender a fondo sobre NodeJS y a su vez la integraci칩n con GoHugo y GitHub, me entusiasma aprender algo nuevo y en especial algo que est치 vigente y es potente, me llama mucho la atenci칩n trabajar con APIs y espero aprender a desarrollar las m칤as adem치s de aprender las formas de consumir las ya hechas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
