<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Luis Villegas</title>
    <link>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Luis Villegas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi primer POST creado desde GitHub</title>
      <link>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola, este es mi primer POST en mi blog en GoHugo, me parece una excelente herramienta y es uno de los aprendizajes que me dejará marcado para siempre. Durante mi estancia en el curso Full Stack de Microsoft he aprendido cosas nuevas como el consumo de APIs con JavaScript y frameworks como Vue, que fue lo más nuevo para mí dado que solo había utilizado lo más común para desarrollo web: HTML, JavaScript, jQuery, PHP y Bootstrap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Espero aprender a fondo sobre NodeJS y a su vez la integración con GoHugo y GitHub, me entusiasma aprender algo nuevo y en especial algo que está vigente y es potente, me llama mucho la atención trabajar con APIs y espero aprender a desarrollar las mías además de aprender las formas de consumir las ya hechas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://villegas97.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi:
 Soy Ing. en Sistemas Computacionales Trabajo como programador web siendo PHP, Bootstrap, jQuery y JavaScript mis principales herramientas. Me gusta descubrir nueva música, ver series y leer uno que otro libro, siendo mi favorito &amp;ldquo;Cartero&amp;rdquo;, de Charles Bukowski.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
